你哋要將大學變要塞，唔該第一件事學下點砌墻

自推1

自推2

自推3

自推4

豆腐渣工程?(純講笑)
btw第四張

今朝影既，請自行比較下你地果D少左D乜錯左D乜

自推5

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

自推6，大家記得加料

推

自推7

自推8

youtube搵優質工序 有砌磚系列

自推9
全民學砌牆